筲箕灣出現「十.一賀佢老母」直幡

...
臨近國慶，早上6時許，筲箕灣柴灣道賽馬會診所對上山坡出現直幡，高掛在山腰中間，直幡面積約2乘20米以黑底白字寫上「十.一賀佢老母」字句，街坊發現報警，附近的筲箕灣一帶清楚可見，消防員到場上山清除，警員到場調查。
...